Asshole一問

細佬上年DSE得十七分入ASSO仲要揀錯科，自己又衰on9，搞到兩次gpa<2被退學。
就想話既然係咁，不如出黎做一年嘢賺啲學費再下年先讀過其他科。
所以想問下張des cert會唔會hold太耐唔受認？求救

唔過2就咪撚嘥老豆老母啲錢出嚟做嘢啦

ASSO都唔過2真係

我都唔想讀，但屋企要我起碼都有個大尊grad。
同埋我就係唔想徒屋企錢所以先話出嚟做一年嘢自己交自己學費囉

大尊?
專字都唔識打

btw asso/degree year 1咁多 general subject 你都可以炒
你讀邊科都係一樣, 都只會同一result

自己衰on9囉，當自己神童，係咁返part time。有啲走堂走到無得考，有啲又唔交功課平時分fail，有得考都走到唔識做，最後仆曬街仲嘥曬錢。
如果可以搵一年錢再讀番書， 我可以應付到自己洗費，咁我就可以專心讀書，一定唔會再重滔覆轍

雖然我知我垃圾，但有冇人可以答我問題

講完應該到我收皮 讀就一定要讀喇，差在揾一年錢再讀定係即刻讀

心急人上

佢哋話我成日鳩fing打機，都無認真溫書讀過，如果要讀一定讀到，起碼唔會asso都肥

Dse永久的

大尊

真心？唔該曬你好決定我前路

自卑到自大成日覺得自己好與眾不同，唔承記自己係咁柒蠢

認

求大家唔好再捉我錯字

DSE 成積沒有期限。
不過勸你慳返啲錢。或者發覺冇沙紙被人歧視到自卑時再考慮讀書

多謝爸打建議 我同屋企人再傾過打算出嚟做一年full-time，覺得有得升待遇又唔差就繼續做啦，thx有提出意見嘅所有爸打

如果你無興趣讀書，或者未知道自己對乜野科有興趣，真係唔一定要格硬黎。我18歲讀完個19 diploma之後就出黎做野，原因就係搵唔到自己有興趣讀既科。出黎做野將近10年，總算知道自己想點，早2年先返返去讀書，但今次我讀得好專心，gpa>3.7，唔會浪費時間同金錢。

我知全世界都同你講要一張沙紙，但如果你真係無心機讀，點都唔會讀得好，咪比d時間自己摸索下先；每個人都有自己既timeline，唔係人地點行你就要點行

可以
Dse分數唔會過期

樓主 如果無心機讀書 同父母好好傾下 你呢個成績/學習態度比你畢到業都好都唔會因為你個degree 搵到工（除非讀專科）如果唔係唔好哂時間同金錢了